<script>

import Multiplayer from '../../components/Multiplayer.svelte'

let qa = [
    {
        q:[
            '<div>Her extended family includes her grandparents, uncles, aunts and cousins.</div>'
        ],
        a:[
            '<div>Her extended family includes her grandparents, uncles, aunts and cousins.</div>'
        ]
    },
    {
        q:[
            '<div>These days the nuclear family, consisting of just parents and children, is the most common family unit.</div>'
        ],
        a:[
            '<div>These days the nuclear family, consisting of just parents and children, is the most common family unit.</div>'
        ]
    },
    {
        q:[
            '<div>I was lucky to have a very stable upbringing, without many disruptions or enforced changes.</div>'
        ],
        a:[
            '<div>I was lucky to have a very stable upbringing, without many disruptions or enforced changes.</div>'
        ]
    },
    {
        q:[
            '<div>It is said that birth order can be a determining factor in character. The first child, for instance, often exhibits more ambition and sense of responsibility than their younger siblings.</div>'
        ],
        a:[
            '<div>It is said that birth order can be a determining factor in character. The first child, for instance, often exhibits more ambition and sense of responsibility than their younger siblings.</div>'
        ]
    },
    {
        q:[
            '<div>Should children in dysfunctional families be removed by the local authority?</div>'
        ],
        a:[
            '<div>Should children in dysfunctional families be removed by the local authority?</div>'
        ]
    },
    {
        q:[
            '<div>The maternal instinct is said to create a close bond between mother and child.</div>'
        ],
        a:[
            '<div>The maternal instinct is said to create a close bond between mother and child.</div>'
        ]
    },
    {
        q:[
            '<div>Because of the rise in divorce rates, single-parent families are becoming more and more common.</div>'
        ],
        a:[
            '<div>Because of the rise in divorce rates, single-parent families are becoming more and more common.</div>'
        ]
    },
    {
        q:[
            '<div>Sri has very happy childhood memories, while Dani looks back on his youth with regret.</div>'
        ],
        a:[
            '<div>Sri has very happy childhood memories, while Dani looks back on his youth with regret.</div>'
        ]
    },
    {
        q:[
            '<div>A very close connection developed between Ipin and his brother Upin.</div>'
        ],
        a:[
            '<div>A very close connection developed between Ipin and his brother Upin.</div>'
        ]
    },
    {
        q:[
            '<div>By attending pre-school, children may learn to build relationships with other kids.</div>'
        ],
        a:[
            '<div>By attending pre-school, children may learn to build relationships with other kids.</div>'
        ]
    },
    {
        q:[
            '<div>Because domestic violence takes place behind closed doors, the extent of this crime is often hard to measure.</div>'
        ],
        a:[
            '<div>Because domestic violence takes place behind closed doors, the extent of this crime is often hard to measure.</div>'
        ]
    },
    {
        q:[
            '<div>At family gatherings my father used to play folk songs and ask us all to sing along.</div>'
        ],
        a:[
            '<div>At family gatherings my father used to play folk songs and ask us all to sing along.</div>'
        ]
    },
    {
        q:[
            '<div>Yasmin was an only child, and she tended to be spoiled by her parents.</div>'
        ],
        a:[
            '<div>Yasmin was an only child, and she tended to be spoiled by her parents.</div>'
        ]
    },
    {
        q:[
            '<div>Some people believe slapping and other forms of corporal punishment should be labeled as child abuse, and the perpetrators should be prosecuted.</div>'
        ],
        a:[
            '<div>Some people believe slapping and other forms of corporal punishment should be labeled as child abuse, and the perpetrators should be prosecuted.</div>'
        ]
    },
    {
        q:[
            '<div>Kiki bears a striking resemblance to her mother.</div>'
        ],
        a:[
            '<div>Kiki bears a striking resemblance to her mother.</div>'
        ]
    },
    {
        q:[
            '<div>Luckily, due to my family connections, I was able to get a job in Dunkin Donuts.</div>'
        ],
        a:[
            '<div>Luckily, due to my family connections, I was able to get a job in Dunkin Donuts.</div>'
        ]
    },
    {
        q:[
            '<div>My immediate family consists of two sisters and my parents.</div>'
        ],
        a:[
            '<div>My immediate family consists of two sisters and my parents.</div>'
        ]
    },
    {
        q:[
            '<div>Hamdan comes from a very well-to-do family, so he can afford to study overseas.</div>'
        ],
        a:[
            '<div>Hamdan comes from a very well-to-do family, so he can afford to study overseas.</div>'
        ]
    },
    {
        q:[
            '<div>It is claimed that musical ability can be an inherited characteristic, passed from generation to generation.</div>'
        ],
        a:[
            '<div>It is claimed that musical ability can be an inherited characteristic, passed from generation to generation.</div>'
        ]
    },
    {
        q:[
            '<div>My husband comes from a close-knit family. They all get together at least once a year.</div>'
        ],
        a:[
            '<div>My husband comes from a close-knit family. They all get together at least once a year.</div>'
        ]
    }
]


</script>

<Multiplayer title="Family" qa={qa} />
